有冇人覺得個初心行動好奇怪

點啊又想捉搞手鬼??
去嘅人風險自己會判斷啦

唔知風險嘅人 留意返 而家出黎嘅風險
包括但不限於:
2000蚊告票
拘捕致入臭格坐48
非法集結
暴動
tear gas/ 鎮暴武器
藍絲老黑白衫 警黑合作

但最on9大嘅風險係
must 會比送頭論果班連登白痴仔笑送頭

最on9最大*

你想講咩就講清楚啲
你都係想講搞手係鬼，我幫你講埋
毫無證據屈鬼，想加劇不信任、分歧
我恐怕你先係真正嘅鬼

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

btw
朝早10點 + 嗰啲地點都人流唔多
除非佢係搞和理非嘢

坦白講 每個參與抗爭運動嘅人都必須要理解現實嘅殘酷
浪漫主義喺革命中是不存在的
能夠為自己付上責任嘅人 只有自己
年齡各樣因素都不是推搪的借口